# Удаление учётной записи сотрудника

Чтобы закрыть сотруднику доступ к сервису, нужно обладать правами на это, то есть быть владельцем организации или иметь роль администратора.

1.  Откройте окно сотрудника.
2.  Нажмите «Удалить сотрудника» внизу окна.

После закрытия доступа произойдет завершение всех активных сессий сотрудника, и повторно авторизоваться сотрудник не сможет.
